【官方消息】拉美利斯加盟巴西彭美拉斯

香港時間6月14日淩晨訊 巴西彭美拉斯官方宣佈，拉美利斯（Ramires）以自由身加盟球隊。今年5月17日，江蘇蘇寧宣佈與拉美利斯解約。拉美利斯與彭美拉斯簽約4年，下週他將接受體檢。
2016年加盟江蘇以來，拉美利斯共為江蘇出場73次，攻入17球並有13次助攻。上季他沒有被江蘇報進中超參賽名單，今季雖然入選聯賽名單，但難尋出場機會。
拉美利斯出道於高士路，之後曾效力賓菲加和車路士，2011-12賽季，他隨藍軍獲得歐聯冠軍，之後一個賽季他隨隊獲得歐霸盃冠軍。效力車路士期間，他還獲得一次英超冠軍、一次足總盃冠軍和一次聯賽盃冠軍。2016年1月，他轉投江蘇蘇寧。

彭美有錢到開季8勝1和

隊波幾時踢歐聯

叫埋美利拉斯去